（Help！！）如果唔係到左呢個地步， 我諗我唔會係LIHKG求助。。。

我同女朋友F1識，佢係隔離班嘅學霸，
佢生得好清純好可愛，我哋又住同一區，
咁我見咁符合天時地利人和，就去溝啦。
然後由於小弟天生識得耍啲小浪漫，
又有少少幽默感，我哋3個月就一齊左，
仲令到學業都相輔相成，
我教佢數，佢教我英文咁。
我哋啱啱一齊真係好sweet sweet，
之後第二年開始有少少爭拗，
但感情一路都好穩定。
試過有唔少狗公想溝佢，
佢都識得拒絕。
就咁樣，我哋一齊左六年，
雙方家長都見過，而且幾滿意，
女朋友同我都好親密，成日會上我度瞓，
佢有我屋企鎖匙。
我以為我會同佢結婚，咁就一世。
由於我屋企情況比較特別，
所以我同一個大我13年嘅阿哥同住，
父母都唔同我哋住，
阿哥都算靚仔，仲事業有成。
然而上個月新年假，我同班男仔fd去左趟日本，
然後為左比驚喜佢，我提早左返嚟，
然後我返到屋企，
見到我哥攬住我條女，兩個人都裸體，
我好亂，連嬲都嚟唔切，我阿哥想解釋，
但我已經沖左出去，眼淚一直流。
呢世仔未試過喊到咁。
我唔明，點解六年感情，點解相處得咁美滿，
所有嘢都可以喺一瞬間化為烏有。
我唔知點做，我打左比我老死阿文，
我話左比佢知發生咩事。
文：「咁你唔通唔返去咩？都要面對㗎，錯嘅係佢哋又唔係你。」
我：「我唔知，總之我今晚唔想返去住。」
文：「要唔要上我度？」
我：「費事啦，你同細佬一間房。」
文：「咁搵酒店？」
Trivago

樓主 我立即屌你老母

Gay

幾好 但評已負

樓主同阿文

你呃到我 正皮引伏

又係啊文

喺名校secret到搬過黎

評已正

trivago

屌

你好野

ok啦

打手死全家

幾好想正評
但屌你打手，都係唔評

皮已正

一定係gay post

笑了

好野好野

推 好正 潮文